LOL熊妹點樣玩得勁？

又要儲暈

儲到暈 啲人見到你就保持距離

閃暈又要300秒先用得一次

範圍技 W R又短

點先玩得好

先儲三層 要打時開招E再暈

班友仔一見我行前就行後

玩客家人好過啦

客家人仲難玩

行快d咪得

咁玩扑頭仔

已經出一對鞋

唔同感覺 喜歡玩法師

認真答 出海克斯噴火個件裝咪得

習包子點玩

可以考慮

有冇諗過玩攻速流 出納什之牙 火炮
攞隻熊做前排 開加速追住對面A

咁咪推線幫其他路

想問好耐
呢啲咁有港式風味嘅譯名係邊個發明

屌抄post都抄好d啦
人地個post最少都知講邊隻啦
樓主弱智

不嬲都咁叫

d連登仔鳩作然後想撚鳩d唔識睇嘅人

得你條大陸仔唔識

使唔使話俾你知

其實可以 但球女玩ad好似好啲 普攻有加成

涷雲毒刀 普攻慢 熊打

全體加速皇冠幫到你

或者第三下開始打 咁你第二個技能就可以暈

落石 電卷 直出紅雷